【呼籲報案】露鳥色狼荃灣出沒 4女途人受害

42歲女子於上周三(26日)在荃灣青荃路遭一名色狼非禮，警方經初步調查後，相信疑犯為一名年約35至45歲本地男子，身高1.65至1.7米，瘦至中等身材，短黑髮。

警方初步相信，疑犯與5月16日發生的一宗猥褻露體案及2宗分別發生於5月31日及6月6日的非禮案有關。4宗案件均發生於青荃路青衣北橋一帶，涉及4名女受害人。4宗案件現合併交由荃灣警區刑事調查隊第7隊跟進，暫未有人被捕。警方會繼續在相關地點附近加強巡邏。
警方呼籲，任何人如目睹案件發生有任何資料提供，或曾在青荃路一帶遇上同類型案件而未有向警方報案，請致電3661 2410或3661 1708與警方聯絡。

會唔會又係上吊自殺？

然後Close file